娜璉跑樓梯，對波郁得好撚正

我勉為其難幫你地芹左佢

正評左

佢係月球？
點解好似無咩地心吸力咁

我屌死條臭雞

有d後悔浪費左督精係佢身上

好撚q 呀屌

吊奶星又要挽jer仔..

WA 忍唔住射左

11分鐘前先話要芹左佢

哇~你J左呀？

哇好想係咁炒飯佢

無起伏，就唔叫有波啦

起碼唔係基婆

聖人MODE

小白tee

點解唔係志效跑

入嚟俾負皮 臭雞娜璉

好撚樣衰 唔敢想像真係有人對住佢玩jer仔

+1 對住佢玩jer仔一定係盲撚

真心正

垃圾閪女人

唔係咩頂級靚女落妝又樣衰。。。但白滑後生
青頭仔先話唔屌
未品嘗過女人只好挑剔下講到自己睇唔上人咁
事實上有同學仔生成咁我驚你當眾漏精

突然高速飆上熱門

連狗娜璉飯

@555

you too la

負皮急線上升

咁佢係唔係同學呀屌你 而家佢係明星呀 咁樣衰 大靚正明星等住j啦

岩啊 比盡都係啲中學班上面正常樣個幾個

唔好講班花校花 甚至明星
真係好撚樣衰

唔係喎太靚唔夠真實就係唔太靚先正好似j緊識嘅人咁

建議你j jooe 好真實

想跟入嚟打丁的連登仔說聲加油

加潤滑油

不了
有無定延既睇睇

直接開價啦

咪痴線啦

屌 醜到

我都想

摩牙啦！！！

我完全想像到佢攝完幾個pad對鏡試跑睇效果個樣

波係邊？

見到標題特登入嚟負皮

我仲j?
果d 直情要屌